死亡救護車 救護員殺病人送黑手黨殯儀館

死亡救護車 救護員殺病人送黑手黨殯儀館

義大利西西里島小鎮比亞恩卡維拉（Biancavilla），出現「死亡救護車」。一名42歲救護員因為想「賺外快」，私下與黑手黨串通，多次在接送重症病人時，殺害他們，好讓黑手黨經營的殯儀館「生意興隆」。

加羅法洛（Davide Garofalo）涉嫌利用職務之便，在救護車接載重症病人出入醫院時，用針筒把空氣注入病人血管，導致他們死於血管空氣栓塞，再將屍體送到黑手黨經營殯儀館，每次收取約1.06萬元台幣的佣金。

一名知情人士日前報案揭發事件後，加羅法洛的冷血行為震驚社會，當地媒體更形容，他駕駛的是「死亡救護車」。

警方初步調查後發現，至少有3名中老年病人是死在加羅法洛手上，他們患有絕症，本來希望在臨終前，回到家中與家人相伴，但最後卻無辜地死在救護車上。警方研判，加羅法洛涉及的案件有50件，將會調閱2012年至2016年間的可疑死亡案件，也會調查3名涉案共犯。（國際中心／綜合外電報導）

都算有良心㗎啦 專揀啲有絕症嘅人落手

佢個名同角色
唔知點解令我諗起one piece嘅羅

係避免可疑啫。邊關良心事。

意大利南部真係生人勿近

唔係好明
點解佢有權運條屍去殯儀館? 唔洗驗屍嗰啲? 同埋用邊間殯儀館唔係家屬決定?

支國都試過有類似嘅事發生，仲殘忍幾倍